有冇巴絲睇過迷幻列車

岩岩睇完 成套戲比我既感覺好型好潮 廿年後睇返都唔覺得out
題材講毒品已經好正 再加埋幾個主角D演技真係一撚流 將果種反叛做到好有feel

記住廿年後先睇返第二集 完全feel到種無力感

我未睇第二集 但係仲有咩講 Renton返去搵佢地?

又唔使廿年，不過出嚟做幾年野，勞勞役役生活，再回望當年青春時間既生活就好重無力感

lust for life

啲配樂真係成套戲既精髓

第二集真係好唏噓 見到佢地幾個樣都老哂(除左spud)，再望番自己，依然仲係choose not to choose life，但唔知過多20年仲係咪咁呢？

講配樂點少得呢首啊 搞到我都想一路聽一路扑野

T2最後一幕起歌跳舞個下睇到起哂雞皮

兩隻soundtrack都有買

T2上映果陣買soundtrack送海報

Choose life. Choose xxxxx choose yyyyyyy ...

T1 完全表達到年少瘋狂嘅感覺
雖然係套戲出咗既20年後先睇，但每一幕都仲係好有沖擊性，導演、編劇真係好勁，可以拍到一套唔會過時嘅電影

T1 soundtrack正d
雖然silk都好好聽

最後見到佢地搵返屋企人真係喊左
然後Renton 搵返lust for life出黎聽

巴打可否share link?

吸毒係型啲

誤打誤撞睇左
好正 第二集好多回憶位
sick boy 老左好型棍

我買碟睇

最鐘意呢首
diane真係好正

向酒吧果陣已經 第二朝換埋套校服出嚟真係 Your hair is beautiful
btw 20年後佢應該係choose life嘅唯一成功例子

好正呀

diane: shes too young for you